[{"authors": [{"affiliation": [], "given": "Daniela C.", "family": "Zappi"}, {"affiliation": [], "given": "Fabiana L. Ranzato", "family": "Filardi"}, {"affiliation": [], "given": "Paula", "family": "Leitman"}, {"affiliation": [], "given": "Vin\u00edcius C.", "family": "Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Bruno M.T.", "family": "Walter"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 R.", "family": "Pirani"}, {"affiliation": [], "given": "Marli P.", "family": "Morim"}, {"affiliation": [], "given": "Luciano P.", "family": "Queiroz"}, {"affiliation": [], "given": "Taciana B.", "family": "Cavalcanti"}, {"affiliation": [], "given": "Vidal F.", "family": "Mansano"}, {"affiliation": [], "given": "Rafaela C.", "family": "Forzza"}, {"affiliation": [], "given": "Maria C.", "family": "Abreu"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro", "family": "Acevedo-Rodr\u00edguez"}, {"affiliation": [], "given": "Maria F.", "family": "Agra"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo B.", "family": "Almeida Jr."}, {"affiliation": [], "given": "Gracineide S.S.", "family": "Almeida"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael F.", "family": "Almeida"}, {"affiliation": [], "given": "Fl\u00e1vio M.", "family": "Alves"}, {"affiliation": [], "given": "Marccus", "family": "Alves"}, {"affiliation": [], "given": "Anderson", "family": "Alves-Araujo"}, {"affiliation": [], "given": "Maria C.E.", "family": "Amaral"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 M.", "family": "Amorim"}, {"affiliation": [], "given": "Bruno", "family": "Amorim"}, {"affiliation": [], "given": "Ivanilza M.", "family": "Andrade"}, {"affiliation": [], "given": "Regina H.P.", "family": "Andreata"}, {"affiliation": [], "given": "Caroline O.", "family": "Andrino"}, {"affiliation": [], "given": "Elisete A.", "family": "Anuncia\u00e7\u00e3o"}, {"affiliation": [], "given": "Lidyanne Y.S.", "family": "Aona"}, {"affiliation": [], "given": "Yani", "family": "Aranguren"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o L.M.", "family": "Aranha Filho"}, {"affiliation": [], "given": "Andrea O.", "family": "Ara\u00fajo"}, {"affiliation": [], "given": "Ariclenes A.M.", "family": "Ara\u00fajo"}, {"affiliation": [], "given": "Diogo", "family": "Ara\u00fajo"}, {"affiliation": [], "given": "Mar\u00eda M.", "family": "Arbo"}, {"affiliation": [], "given": "Leandro", "family": "Assis"}, {"affiliation": [], "given": "Marta C.", "family": "Assis"}, {"affiliation": [], "given": "Vivian A.", "family": "Assun\u00e7\u00e3o"}, {"affiliation": [], "given": "Sarah M.", "family": "Athi\u00ea-Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Cecilia O.", "family": "Azevedo"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o B.", "family": "Baitello"}, {"affiliation": [], "given": "Felipe F.V.A.", "family": "Barberena"}, {"affiliation": [], "given": "Maria R.V.", "family": "Barbosa"}, {"affiliation": [], "given": "F\u00e1bio", "family": "Barros"}, {"affiliation": [], "given": "Lucas A.V.", "family": "Barros"}, {"affiliation": [], "given": "Michel J.F.", "family": "Barros"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 F.A.", "family": "Baumgratz"}, {"affiliation": [], "given": "Luis C.", "family": "Bernacci"}, {"affiliation": [], "given": "Paul E.", "family": "Berry"}, {"affiliation": [], "given": "Narc\u00edsio C.", "family": "Bigio"}, {"affiliation": [], "given": "Leonardo", "family": "Biral"}, {"affiliation": [], "given": "Volker", "family": "Bittrich"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael A.X.", "family": "Borges"}, {"affiliation": [], "given": "Roseli L.C.", "family": "Bortoluzzi"}, {"affiliation": [], "given": "Cl\u00e1udia P.", "family": "Bove"}, {"affiliation": [], "given": "Massimo G.", "family": "Bovini"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o M.A.", "family": "Braga"}, {"affiliation": [], "given": "Denise M.", "family": "Braz"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o B.A.", "family": "Bringel Jr."}, {"affiliation": [], "given": "Carla P.", "family": "Bruniera"}, {"affiliation": [], "given": "Camila V.", "family": "Buturi"}, {"affiliation": [], "given": "Elza", "family": "Cabral"}, {"affiliation": [], "given": "Fernanda N.", "family": "Cabral"}, {"affiliation": [], "given": "Mayara K.", "family": "Caddah"}, {"affiliation": [], "given": "Claudenir S.", "family": "Caires"}, {"affiliation": [], "given": "Luana S.B.", "family": "Calazans"}, {"affiliation": [], "given": "Maria F.", "family": "Cali\u00f3"}, {"affiliation": [], "given": "Rodrigo A.", "family": "Camargo"}, {"affiliation": [], "given": "Lisa", "family": "Campbell"}, {"affiliation": [], "given": "Thais S.", "family": "Canto-Dorow"}, {"affiliation": [], "given": "Jorge P.P.", "family": "Carauta"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 M.", "family": "Cardiel"}, {"affiliation": [], "given": "Domingos B.O.S.", "family": "Cardoso"}, {"affiliation": [], "given": "Leandro J.T.", "family": "Cardoso"}, {"affiliation": [], "given": "Camila R.", "family": "Carneiro"}, {"affiliation": [], "given": "Cl\u00e1udia E.", "family": "Carneiro"}, {"affiliation": [], "given": "Daniela S.", "family": "Carneiro-Torres"}, {"affiliation": [], "given": "Tatiana T.", "family": "Carrijo"}, {"affiliation": [], "given": "Maria B.R.", "family": "Caruzo"}, {"affiliation": [], "given": "Maria L.S.", "family": "Carvalho"}, {"affiliation": [], "given": "Micheline", "family": "Carvalho-Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Ana C.D.", "family": "Castello"}, {"affiliation": [], "given": "Larissa", "family": "Cavalheiro"}, {"affiliation": [], "given": "Armando C.", "family": "Cervi"}, {"affiliation": [], "given": "Roberta G.", "family": "Chacon"}, {"affiliation": [], "given": "Alain", "family": "Chautems"}, {"affiliation": [], "given": "Berenice", "family": "Chiavegatto"}, {"affiliation": [], "given": "N\u00e1dia S.", "family": "Chukr"}, {"affiliation": [], "given": "Alexa A.O.P.", "family": "Coelho"}, {"affiliation": [], "given": "Marcus A.N.", "family": "Coelho"}, {"affiliation": [], "given": "Rubens L.G.", "family": "Coelho"}, {"affiliation": [], "given": "In\u00eas", "family": "Cordeiro"}, {"affiliation": [], "given": "Elizabeth", "family": "Cordula"}, {"affiliation": [], "given": "Xavier", "family": "Cornejo"}, {"affiliation": [], "given": "Ana L.A.", "family": "C\u00f4rtes"}, {"affiliation": [], "given": "Andrea F.", "family": "Costa"}, {"affiliation": [], "given": "Fabiane N.", "family": "Costa"}, {"affiliation": [], "given": "Jorge A.S.", "family": "Costa"}, {"affiliation": [], "given": "Leila C.", "family": "Costa"}, {"affiliation": [], "given": "Maria B.", "family": "Costa-e-Silva"}, {"affiliation": [], "given": "James L.", "family": "Costa-Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Maria R.C.", "family": "Cota"}, {"affiliation": [], "given": "Ricardo S.", "family": "Couto"}, {"affiliation": [], "given": "Douglas C.", "family": "Daly"}, {"affiliation": [], "given": "Rodrigo D.", "family": "De Stefano"}, {"affiliation": [], "given": "Karen", "family": "De Toni"}, {"affiliation": [], "given": "Massimiliano", "family": "Dematteis"}, {"affiliation": [], "given": "Greta A.", "family": "Dettke"}, {"affiliation": [], "given": "Fernando R.", "family": "Di Maio"}, {"affiliation": [], "given": "Marcos C.", "family": "D\u00f3rea"}, {"affiliation": [], "given": "Mar\u00edlia C.", "family": "Duarte"}, {"affiliation": [], "given": "Julie H.A.", "family": "Dutilh"}, {"affiliation": [], "given": "Valqu\u00edria F.", "family": "Dutra"}, {"affiliation": [], "given": "L\u00edvia", "family": "Echternacht"}, {"affiliation": [], "given": "Lilian", "family": "Eggers"}, {"affiliation": [], "given": "Gerleni", "family": "Esteves"}, {"affiliation": [], "given": "Cecilia", "family": "Ezcurra"}, {"affiliation": [], "given": "Marcus J.A.", "family": "Falc\u00e3o Junior"}, {"affiliation": [], "given": "Fab\u00edola", "family": "Feres"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 M.", "family": "Fernandes"}, {"affiliation": [], "given": "D.M.C.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Fabr\u00edcio M.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Gabriel E.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Priscila P.A.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Silvana C.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Maria S.", "family": "Ferrucci"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro", "family": "Fiaschi"}, {"affiliation": [], "given": "Tarciso S.", "family": "Filgueiras"}, {"affiliation": [], "given": "Marcela", "family": "Firens"}, {"affiliation": [], "given": "Andreia S.", "family": "Flores"}, {"affiliation": [], "given": "Enrique", "family": "Forero"}, {"affiliation": [], "given": "Wellington", "family": "Forster"}, {"affiliation": [], "given": "Ana P.", "family": "Fortuna-Perez"}, {"affiliation": [], "given": "Rene\u00e9 H.", "family": "Fortunato"}, {"affiliation": [], "given": "Cl\u00e9udio N.", "family": "Fraga"}, {"affiliation": [], "given": "Fl\u00e1vio", "family": "Fran\u00e7a"}, {"affiliation": [], "given": "Augusto", "family": "Francener"}, {"affiliation": [], "given": "Joelcio", "family": "Freitas"}, {"affiliation": [], "given": "Maria F.", "family": "Freitas"}, {"affiliation": [], "given": "Peter W.", "family": "Fritsch"}, {"affiliation": [], "given": "Samyra G.", "family": "Furtado"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 L.", "family": "Gaglioti"}, {"affiliation": [], "given": "Fl\u00e1via C.P.", "family": "Garcia"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro", "family": "Germano Filho"}, {"affiliation": [], "given": "Leandro", "family": "Giacomin"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 S.B.", "family": "Gil"}, {"affiliation": [], "given": "Ana M.", "family": "Giulietti"}, {"affiliation": [], "given": "Silvana", "family": "A.P.Godoy"}, {"affiliation": [], "given": "Renato", "family": "Goldenberg"}, {"affiliation": [], "given": "G\u00e9ssica A.", "family": "Gomes da Costa"}, {"affiliation": [], "given": "M\u00e1rio", "family": "Gomes"}, {"affiliation": [], "given": "Vera L.", "family": "Gomes-Klein"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo Gomes", "family": "Gon\u00e7alves"}, {"affiliation": [], "given": "Shirley", "family": "Graham"}, {"affiliation": [], "given": "Milton", "family": "Groppo"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana S.", "family": "Guedes"}, {"affiliation": [], "given": "Leonardo R.S.", "family": "Guimar\u00e3es"}, {"affiliation": [], "given": "Paulo J.F.", "family": "Guimar\u00e3es"}, {"affiliation": [], "given": "Elsie F.", "family": "Guimar\u00e3es"}, {"affiliation": [], "given": "Raul", "family": "Gutierrez"}, {"affiliation": [], "given": "Raymond", "family": "Harley"}, {"affiliation": [], "given": "Gustavo", "family": "Hassemer"}, {"affiliation": [], "given": "Eric K.O.", "family": "Hattori"}, {"affiliation": [], "given": "Sonia M.", "family": "Hefler"}, {"affiliation": [], "given": "Gustavo", "family": "Heiden"}, {"affiliation": [], "given": "Andrew", "family": "Henderson"}, {"affiliation": [], "given": "Nancy", "family": "Hensold"}, {"affiliation": [], "given": "Paul", "family": "Hiepko"}, {"affiliation": [], "given": "Ana S.S.", "family": "Holanda"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o R.V.", "family": "Iganci"}, {"affiliation": [], "given": "Daniela C.", "family": "Imig"}, {"affiliation": [], "given": "Alexandre", "family": "Indriunas"}, {"affiliation": [], "given": "Eliane L.", "family": "Jacques"}, {"affiliation": [], "given": "Jomar G.", "family": "Jardim"}, {"affiliation": [], "given": "Hiltje M.", "family": "Kamer"}, {"affiliation": [], "given": "C\u00edntia", "family": "Kameyama"}, {"affiliation": [], "given": "Luiza S.", "family": "Kinoshita"}, {"affiliation": [], "given": "Mizu\u00e9", "family": "Kirizawa"}, {"affiliation": [], "given": "Bente B.", "family": "Klitgaard"}, {"affiliation": [], "given": "Ingrid", "family": "Koch"}, {"affiliation": [], "given": "Cristiana", "family": "Koschnitzke"}, {"affiliation": [], "given": "Nath\u00e1lia P.", "family": "Krauss"}, {"affiliation": [], "given": "Ricardo", "family": "Kriebel"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana", "family": "Kuntz"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o", "family": "Larocca"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo S.", "family": "Leal"}, {"affiliation": [], "given": "Gwilym P.", "family": "Lewis"}, {"affiliation": [], "given": "Carla T.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Haroldo C.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Itamar B.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "La\u00edce F.G.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Laura C.P.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Leticia R.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Lu\u00eds F.P.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Rita B.", "family": "Lima"}, {"affiliation": [], "given": "Elton J.", "family": "L\u00edrio"}, {"affiliation": [], "given": "Renata M.", "family": "Liro"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo", "family": "Lleras"}, {"affiliation": [], "given": "Adriana", "family": "Lob\u00e3o"}, {"affiliation": [], "given": "Benoit", "family": "Loeuille"}, {"affiliation": [], "given": "L\u00facia G.", "family": "Lohmann"}, {"affiliation": [], "given": "Maria I.B.", "family": "Loiola"}, {"affiliation": [], "given": "Julio A.", "family": "Lombardi"}, {"affiliation": [], "given": "Hilda M.", "family": "Longhi-Wagner"}, {"affiliation": [], "given": "Rosana C.", "family": "Lopes"}, {"affiliation": [], "given": "Tiago S.", "family": "Lorencini"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael B.", "family": "Louzada"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana", "family": "Lovo"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo D.", "family": "Lozano"}, {"affiliation": [], "given": "Eve", "family": "Lucas"}, {"affiliation": [], "given": "Raquel", "family": "Ludtke"}, {"affiliation": [], "given": "Christian L.", "family": "Luz"}, {"affiliation": [], "given": "Paul", "family": "Maas"}, {"affiliation": [], "given": "Anderson F.P.", "family": "Machado"}, {"affiliation": [], "given": "Leila", "family": "Macias"}, {"affiliation": [], "given": "Jefferson R.", "family": "Maciel"}, {"affiliation": [], "given": "Mara A.G.", "family": "Magenta"}, {"affiliation": [], "given": "Maria C.H.", "family": "Mamede"}, {"affiliation": [], "given": "Evelin A.", "family": "Manoel"}, {"affiliation": [], "given": "Maria S.", "family": "Marchioretto"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana S.", "family": "Marques"}, {"affiliation": [], "given": "Nilda", "family": "Marquete"}, {"affiliation": [], "given": "Ronaldo", "family": "Marquete"}, {"affiliation": [], "given": "Gustavo", "family": "Martinelli"}, {"affiliation": [], "given": "Regina C.V.", "family": "Martins da Silva"}, {"affiliation": [], "given": "\u00c2ngela B.", "family": "Martins"}, {"affiliation": [], "given": "Erika R.", "family": "Martins"}, {"affiliation": [], "given": "M\u00e1rcio L.L.", "family": "Martins"}, {"affiliation": [], "given": "Milena V.", "family": "Martins"}, {"affiliation": [], "given": "Renata C.", "family": "Martins"}, {"affiliation": [], "given": "Ligia Q.", "family": "Matias"}, {"affiliation": [], "given": "Carlos A.", "family": "Maya-L."}, {"affiliation": [], "given": "Simon", "family": "Mayo"}, {"affiliation": [], "given": "Fiorella", "family": "Mazine"}, {"affiliation": [], "given": "Debora", "family": "Medeiros"}, {"affiliation": [], "given": "Erika S.", "family": "Medeiros"}, {"affiliation": [], "given": "Herison", "family": "Medeiros"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o D.", "family": "Medeiros"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 E.", "family": "Meireles"}, {"affiliation": [], "given": "Renato", "family": "Mello-Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Aline", "family": "Melo"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 L.", "family": "Melo"}, {"affiliation": [], "given": "Efig\u00eania", "family": "Melo"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 I.M.", "family": "Melo"}, {"affiliation": [], "given": "Cristine G.", "family": "Menezes"}, {"affiliation": [], "given": "Luiz", "family": "Menini Neto"}, {"affiliation": [], "given": "Lilian A.", "family": "Mentz"}, {"affiliation": [], "given": "A.C.", "family": "Mezzonato"}, {"affiliation": [], "given": "Fabi\u00e1n A.", "family": "Michelangeli"}, {"affiliation": [], "given": "Michaele A.", "family": "Milward-de-Azevedo"}, {"affiliation": [], "given": "Silvia T.S.", "family": "Miotto"}, {"affiliation": [], "given": "Vitor F.O.", "family": "Miranda"}, {"affiliation": [], "given": "Cl\u00e1udio A.", "family": "Mondin"}, {"affiliation": [], "given": "Marcelo", "family": "Monge"}, {"affiliation": [], "given": "Daniele", "family": "Monteiro"}, {"affiliation": [], "given": "Raquel F.", "family": "Monteiro"}, {"affiliation": [], "given": "Marta D.", "family": "Moraes"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro L.R.", "family": "Moraes"}, {"affiliation": [], "given": "Scott A.", "family": "Mori"}, {"affiliation": [], "given": "Aline C.", "family": "Mota"}, {"affiliation": [], "given": "Nara F.O.", "family": "Mota"}, {"affiliation": [], "given": "Tania M.", "family": "Moura"}, {"affiliation": [], "given": "Maria", "family": "Mulgura"}, {"affiliation": [], "given": "Jimi N.", "family": "Nakajima"}, {"affiliation": [], "given": "Camila", "family": "Nardy"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 E.", "family": "Nascimento J\u00fanior"}, {"affiliation": [], "given": "Larry", "family": "Noblick"}, {"affiliation": [], "given": "Teonildes S.", "family": "Nunes"}, {"affiliation": [], "given": "Nataly", "family": "O'Leary"}, {"affiliation": [], "given": "Arline S.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Caetano T.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana A.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Luciana S.D.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Maria L.A.A.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Regina C.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Renata S.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Reyjane P.", "family": "Oliveira"}, {"affiliation": [], "given": "Bruno", "family": "Paix\u00e3o-Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Lara R.", "family": "Parra"}, {"affiliation": [], "given": "Eduardo", "family": "Pasini"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 F.B.", "family": "Pastore"}, {"affiliation": [], "given": "Mayara", "family": "Pastore"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana", "family": "Paula-Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Leandro C.", "family": "Pederneiras"}, {"affiliation": [], "given": "Ariane L.", "family": "Peixoto"}, {"affiliation": [], "given": "Gisela", "family": "Pelissari"}, {"affiliation": [], "given": "Marco O.O.", "family": "Pellegrini"}, {"affiliation": [], "given": "Toby", "family": "Pennington"}, {"affiliation": [], "given": "Ricardo O.", "family": "Perdiz"}, {"affiliation": [], "given": "Anna C.M.", "family": "Pereira"}, {"affiliation": [], "given": "Maria S.", "family": "Pereira"}, {"affiliation": [], "given": "Rodrigo A.S.", "family": "Pereira"}, {"affiliation": [], "given": "Clenia", "family": "Pessoa"}, {"affiliation": [], "given": "Edlley M.", "family": "Pessoa"}, {"affiliation": [], "given": "Maria C.R.", "family": "Pessoa"}, {"affiliation": [], "given": "Luiz J.S.", "family": "Pinto"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael B.", "family": "Pinto"}, {"affiliation": [], "given": "Tiago A.", "family": "Pontes"}, {"affiliation": [], "given": "Ghillean T.", "family": "Prance"}, {"affiliation": [], "given": "Carolyn", "family": "Proen\u00e7a"}, {"affiliation": [], "given": "Sheila R.", "family": "Profice"}, {"affiliation": [], "given": "Allan C.", "family": "Pscheidt"}, {"affiliation": [], "given": "George A.", "family": "Queiroz"}, {"affiliation": [], "given": "Rubens T.", "family": "Queiroz"}, {"affiliation": [], "given": "Alexandre", "family": "Quinet"}, {"affiliation": [], "given": "Heimo", "family": "Rainer"}, {"affiliation": [], "given": "Eliana", "family": "Ramos"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana G.", "family": "Rando"}, {"affiliation": [], "given": "Alessandro", "family": "Rapini"}, {"affiliation": [], "given": "Marcelo", "family": "Reginato"}, {"affiliation": [], "given": "Ilka P.", "family": "Reis"}, {"affiliation": [], "given": "Priscila A.", "family": "Reis"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 R.O.", "family": "Ribeiro"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 E.L.S.", "family": "Ribeiro"}, {"affiliation": [], "given": "Ricarda", "family": "Riina"}, {"affiliation": [], "given": "Mara R.", "family": "Ritter"}, {"affiliation": [], "given": "Fernando", "family": "Rivadavia"}, {"affiliation": [], "given": "Ant\u00f4nio E.S.", "family": "Rocha"}, {"affiliation": [], "given": "Maria J.R.", "family": "Rocha"}, {"affiliation": [], "given": "Izabella M.C.", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "Karina F.", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "Rodrigo S.", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "Rodrigo S.", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "Vin\u00edcius T.", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "William", "family": "Rodrigues"}, {"affiliation": [], "given": "S\u00e9rgio", "family": "Romaniuc Neto"}, {"affiliation": [], "given": "Gerson O.", "family": "Rom\u00e3o"}, {"affiliation": [], "given": "Rosana", "family": "Romero"}, {"affiliation": [], "given": "N\u00e1dia", "family": "Roque"}, {"affiliation": [], "given": "Patr\u00edcia", "family": "Rosa"}, {"affiliation": [], "given": "L\u00facia", "family": "Rossi"}, {"affiliation": [], "given": "Cyl F.C.", "family": "S\u00e1"}, {"affiliation": [], "given": "Mariana M.", "family": "Saavedra"}, {"affiliation": [], "given": "Mariana", "family": "Saka"}, {"affiliation": [], "given": "C\u00e1ssia M.", "family": "Sakuragui"}, {"affiliation": [], "given": "Roberto M.", "family": "Salas"}, {"affiliation": [], "given": "Margareth F.", "family": "Sales"}, {"affiliation": [], "given": "Fatima R.G.", "family": "Salimena"}, {"affiliation": [], "given": "Daniela", "family": "Sampaio"}, {"affiliation": [], "given": "Gisela", "family": "Sancho"}, {"affiliation": [], "given": "Paulo T.", "family": "Sano"}, {"affiliation": [], "given": "Alessandra", "family": "Santos"}, {"affiliation": [], "given": "\u00c9lide P.", "family": "Santos"}, {"affiliation": [], "given": "Juliana S.", "family": "Santos"}, {"affiliation": [], "given": "Marianna R.", "family": "Santos"}, {"affiliation": [], "given": "Ana P.", "family": "Santos-Gon\u00e7alves"}, {"affiliation": [], "given": "Fernanda", "family": "Santos-Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Wallace", "family": "S\u00e3o-Mateus"}, {"affiliation": [], "given": "Deisy P.", "family": "Saraiva"}, {"affiliation": [], "given": "Dennis P.", "family": "Saridakis"}, {"affiliation": [], "given": "\u00c2ngela L.B.", "family": "Sartori"}, {"affiliation": [], "given": "Viviane R.", "family": "Scalon"}, {"affiliation": [], "given": "\u00c2ngelo", "family": "Schneider"}, {"affiliation": [], "given": "Renata", "family": "Sebastiani"}, {"affiliation": [], "given": "Ricardo S.", "family": "Secco"}, {"affiliation": [], "given": "Luisa", "family": "Senna"}, {"affiliation": [], "given": "Luci", "family": "Senna-Valle"}, {"affiliation": [], "given": "Regina T.", "family": "Shirasuna"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro J.S.", "family": "Silva Filho"}, {"affiliation": [], "given": "An\u00e1dria S.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Christian", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Genilson A.R.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Gisele O.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "M\u00e1rcia C.R.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Marcos J.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Marcos J.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Ot\u00e1vio L.M.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Rafaela A.P.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Saura R.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Tania R.S.", "family": "Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Kelly C.", "family": "Silva-Gon\u00e7alves"}, {"affiliation": [], "given": "C\u00edntia L.", "family": "Silva-Luz"}, {"affiliation": [], "given": "Ros\u00e2ngela", "family": "Sim\u00e3o-Bianchini"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9 O.", "family": "Sim\u00f5es"}, {"affiliation": [], "given": "Beryl", "family": "Simpson"}, {"affiliation": [], "given": "Carolina M.", "family": "Siniscalchi"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 A.", "family": "Siqueira Filho"}, {"affiliation": [], "given": "Carlos E.", "family": "Siqueira"}, {"affiliation": [], "given": "Josaf\u00e1 C.", "family": "Siqueira"}, {"affiliation": [], "given": "Nathan P.", "family": "Smith"}, {"affiliation": [], "given": "Cristiane", "family": "Snak"}, {"affiliation": [], "given": "Raimundo L.", "family": "Soares Neto"}, {"affiliation": [], "given": "Kelen P.", "family": "Soares"}, {"affiliation": [], "given": "Marcos V.B.", "family": "Soares"}, {"affiliation": [], "given": "Maria L.", "family": "Soares"}, {"affiliation": [], "given": "Polyana N.", "family": "Soares"}, {"affiliation": [], "given": "Marcos", "family": "Sobral"}, {"affiliation": [], "given": "Rodolfo C.", "family": "Sodr\u00e9"}, {"affiliation": [], "given": "Genise V.", "family": "Somner"}, {"affiliation": [], "given": "Cynthia A.", "family": "Sothers"}, {"affiliation": [], "given": "Danilo J.L.", "family": "Sousa"}, {"affiliation": [], "given": "Elnatan B.", "family": "Souza"}, {"affiliation": [], "given": "\u00c9lvia R.", "family": "Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Marcelo", "family": "Souza"}, {"affiliation": [], "given": "Maria L.D.R.", "family": "Souza"}, {"affiliation": [], "given": "F\u00e1tima O.", "family": "Souza-Buturi"}, {"affiliation": [], "given": "Andr\u00e9a P.", "family": "Spina"}, {"affiliation": [], "given": "Mar\u00eda N.S.", "family": "Stapf"}, {"affiliation": [], "given": "Marina V.", "family": "Stefano"}, {"affiliation": [], "given": "Jo\u00e3o R.", "family": "Stehmann"}, {"affiliation": [], "given": "Victor", "family": "Steinmann"}, {"affiliation": [], "given": "C\u00e1tia", "family": "Takeuchi"}, {"affiliation": [], "given": "Charlotte M.", "family": "Taylor"}, {"affiliation": [], "given": "Nigel P.", "family": "Taylor"}, {"affiliation": [], "given": "Arist\u00f4nio M.", "family": "Teles"}, {"affiliation": [], "given": "L\u00edvia G.", "family": "Temponi"}, {"affiliation": [], "given": "M\u00e1rio H.", "family": "Terra-Araujo"}, {"affiliation": [], "given": "Veronica", "family": "Thode"}, {"affiliation": [], "given": "W.Wayt", "family": "Thomas"}, {"affiliation": [], "given": "Mara L.", "family": "Tissot-Squalli"}, {"affiliation": [], "given": "Benjamin M.", "family": "Torke"}, {"affiliation": [], "given": "Roseli B.", "family": "Torres"}, {"affiliation": [], "given": "Ana M.G.A.", "family": "Tozzi"}, {"affiliation": [], "given": "Rafaela J.", "family": "Trad"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael", "family": "Trevisan"}, {"affiliation": [], "given": "Marcelo", "family": "Trov\u00f3"}, {"affiliation": [], "given": "Jos\u00e9 F.M.", "family": "Valls"}, {"affiliation": [], "given": "Angela M.S.F.", "family": "Vaz"}, {"affiliation": [], "given": "Leonardo", "family": "Versieux"}, {"affiliation": [], "given": "Pedro L.", "family": "Viana"}, {"affiliation": [], "given": "Marcelo D.M.", "family": "Vianna Filho"}, {"affiliation": [], "given": "Ana O.S.", "family": "Vieira"}, {"affiliation": [], "given": "Diego D.", "family": "Vieira"}, {"affiliation": [], "given": "M\u00e1rcia", "family": "Vignoli-Silva"}, {"affiliation": [], "given": "Thaisa", "family": "Vilar"}, {"affiliation": [], "given": "Franklin", "family": "Vinhos"}, {"affiliation": [], "given": "Bruno", "family": "Walln\u00f6fer"}, {"affiliation": [], "given": "Maria G.L.", "family": "Wanderley"}, {"affiliation": [], "given": "Dieter", "family": "Wasshausen"}, {"affiliation": [], "given": "Maur\u00edcio T.C.", "family": "Watanabe"}, {"affiliation": [], "given": "Maximilian", "family": "Weigend"}, {"affiliation": [], "given": "Cassiano A.D.", "family": "Welker"}, {"affiliation": [], "given": "Elizabeth", "family": "Woodgyer"}, {"affiliation": [], "given": "Cecilia C.", "family": "Xifreda"}, {"affiliation": [], "given": "Kikyo", "family": "Yamamoto"}, {"affiliation": [], "given": "Ana", "family": "Zanin"}, {"affiliation": [], "given": "Rafael D.", "family": "Zenni"}, {"affiliation": [], "given": "Carmem S", "family": "Zickel"}], "doi": "10.1590/2175-7860201566411", "title": "Growing knowledge: an overview of Seed Plant diversity in Brazil", "journal": "Rodrigu\u00e9sia", "year": "2015-", "cite": "196", "pub": "FapUNIFESP (SciELO)", "issn": "2175-7860"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Tamoghna", "family": "Ojha"}, {"affiliation": [], "given": "Sudip", "family": "Misra"}, {"affiliation": [], "given": "Narendra Singh", "family": "Raghuwanshi"}], "doi": "10.1016/j.compag.2015.08.011", "title": "Wireless sensor networks for agriculture: The state-of-the-art in practice and future challenges", "journal": "Computers and Electronics in Agriculture", "year": "2015-10", "cite": "50", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0168-1699"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Wen-zhi", "family": "Yang"}, {"affiliation": [], "given": "Ying", "family": "Hu"}, {"affiliation": [], "given": "Wan-ying", "family": "Wu"}, {"affiliation": [], "given": "Min", "family": "Ye"}, {"affiliation": [], "given": "De-an", "family": "Guo"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.07.012", "title": "Saponins in the genus Panax L. (Araliaceae): A systematic review of their chemical diversity", "journal": "Phytochemistry", "year": "2014-10", "cite": "50", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Patrick", "family": "du Jardin"}], "doi": "10.1016/j.scienta.2015.09.021", "title": "Plant biostimulants: Definition, concept, main categories and regulation", "journal": "Scientia Horticulturae", "year": "2015-11", "cite": "44", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0304-4238"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Edith", "family": "Francoz"}, {"affiliation": [], "given": "Philippe", "family": "Ranocha"}, {"affiliation": [], "given": "Huan", "family": "Nguyen-Kim"}, {"affiliation": [], "given": "Elisabeth", "family": "Jamet"}, {"affiliation": [], "given": "Vincent", "family": "Burlat"}, {"affiliation": [], "given": "Christophe", "family": "Dunand"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.07.020", "title": "Roles of cell wall peroxidases in plant development", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-4", "cite": "42", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Laura", "family": "Salvia-Trujillo"}, {"affiliation": [], "given": "M. Alejandra", "family": "Rojas-Gra\u00fc"}, {"affiliation": [], "given": "Robert", "family": "Soliva-Fortuny"}, {"affiliation": [], "given": "Olga", "family": "Mart\u00edn-Belloso"}], "doi": "10.1016/j.postharvbio.2015.03.009", "title": "Use of antimicrobial nanoemulsions as edible coatings: Impact on safety and quality attributes of fresh-cut Fuji apples", "journal": "Postharvest Biology and Technology", "year": "2015-7", "cite": "42", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0925-5214"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Graham", "family": "Noctor"}, {"affiliation": [], "given": "Caroline", "family": "Lelarge-Trouverie"}, {"affiliation": [], "given": "Amna", "family": "Mhamdi"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.09.002", "title": "The metabolomics of oxidative stress", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-4", "cite": "42", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Isabel C.F.R.", "family": "Ferreira"}, {"affiliation": [], "given": "Sandrina A.", "family": "Heleno"}, {"affiliation": [], "given": "Filipa S.", "family": "Reis"}, {"affiliation": [], "given": "Dejan", "family": "Stojkovic"}, {"affiliation": [], "given": "Maria Jo\u00e3o R.P.", "family": "Queiroz"}, {"affiliation": [], "given": "M. Helena", "family": "Vasconcelos"}, {"affiliation": [], "given": "Marina", "family": "Sokovic"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.10.011", "title": "Chemical features of Ganoderma polysaccharides with antioxidant, antitumor and antimicrobial activities", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-6", "cite": "40", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Anna", "family": "K\u00e4rk\u00f6nen"}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-8854-0375", "authenticated-orcid": false, "given": "Kazuyuki", "family": "Kuchitsu", "affiliation": []}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.09.016", "title": "Reactive oxygen species in cell wall metabolism and development in plants", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-4", "cite": "38", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Hua", "family": "Wang"}, {"affiliation": [], "given": "Gang", "family": "Pan"}, {"affiliation": [], "given": "Qingguo", "family": "Ma"}, {"affiliation": [], "given": "Junpei", "family": "Zhang"}, {"affiliation": [], "given": "Dong", "family": "Pei"}], "doi": "10.1007/s11295-014-0804-3", "title": "The genetic diversity and introgression of Juglans regia and Juglans sigillata in Tibet as revealed by SSR markers", "journal": "Tree Genetics & Genomes", "year": "2014-12", "cite": "37", "pub": "Springer Nature", "issn": "1614-2942"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Xingfeng", "family": "Shao"}, {"affiliation": [], "given": "Baoying", "family": "Cao"}, {"affiliation": [], "given": "Feng", "family": "Xu"}, {"affiliation": [], "given": "Shuhui", "family": "Xie"}, {"affiliation": [], "given": "Dandan", "family": "Yu"}, {"affiliation": [], "given": "Hongfei", "family": "Wang"}], "doi": "10.1016/j.postharvbio.2014.07.014", "title": "Effect of postharvest application of chitosan combined with clove oil against citrus green mold", "journal": "Postharvest Biology and Technology", "year": "2015-1", "cite": "37", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0925-5214"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Instituto de Bot\u00e2nica,  Brazil"}], "given": "Jefferson", "family": "Prado"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Rio de Janeiro,  Brazil"}], "given": "Lana da S.", "family": "Sylvestre"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Paran\u00e1,  Brazil"}], "given": "Paulo H.", "family": "Labiak"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul,  Brazil"}], "given": "Paulo G.", "family": "Windisch"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Minas Gerais,  Brazil"}], "given": "Alexandre", "family": "Salino"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Pernambuco,  Brazil"}], "given": "Iva C.L.", "family": "Barros"}, {"affiliation": [{"name": "Instituto de Bot\u00e2nica,  Brazil"}], "given": "Regina Y.", "family": "Hirai"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1,  Brazil"}], "given": "Tha\u00eds E.", "family": "Almeida"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Pernambuco,  Brazil"}], "given": "Augusto C.P.", "family": "Santiago"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Rio Grande do Sul,  Brazil"}], "given": "Maria A.", "family": "Kieling-Rubio"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco,  Brazil"}], "given": "Anna Flora de N.", "family": "Pereira"}, {"affiliation": [{"name": "University of Aarhus,  Denmark"}], "given": "Benjamin", "family": "\u00d8llgaard"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal do Rio de Janeiro,  Brazil"}], "given": "Carla G.V.", "family": "Ramos"}, {"affiliation": [{"name": "The New York Botanical Garden,  USA"}], "given": "John T.", "family": "Mickel"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Juiz de Fora,  Brazil"}], "given": "Vinicius A.O.", "family": "Dittrich"}, {"affiliation": [{"name": "Instituto de Pesquisas Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro,  Brasil"}], "given": "Claudine M.", "family": "Mynssen"}, {"affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Vi\u00e7osa,  Brazil"}], "given": "Pedro B.", "family": "Schwartsburd"}, {"affiliation": [{"name": "Instituto de Pesquisas Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro,  Brasil"}], "given": "Jo\u00e3o Paulo S.", "family": "Condack"}, {"affiliation": [{"name": "Ruhr-Universit\u00e4t Bochum,  Germany"}], "given": "Jovani B.S.", "family": "Pereira"}, {"affiliation": [{"name": "The New York Botanical Garden,  USA"}], "given": "Fernando B.", "family": "Matos"}], "doi": "10.1590/2175-7860201566410", "title": "Diversity of ferns and lycophytes in Brazil", "journal": "Rodrigu\u00e9sia", "year": "2015-", "cite": "36", "pub": "FapUNIFESP (SciELO)", "issn": "2175-7860"}, {"authors": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-4337-9431", "authenticated-orcid": false, "given": "Sabulal", "family": "Baby", "affiliation": []}, {"affiliation": [], "given": "Anil John", "family": "Johnson"}, {"affiliation": [], "given": "Balaji", "family": "Govindan"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2015.03.010", "title": "Secondary metabolites from Ganoderma", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-6", "cite": "35", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Teagen D.", "family": "Quilichini"}, {"affiliation": [], "given": "Etienne", "family": "Grienenberger"}, {"affiliation": [], "given": "Carl J.", "family": "Douglas"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.05.002", "title": "The biosynthesis, composition and assembly of the outer pollen wall: A tough case to crack", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-5", "cite": "34", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Torres-S\u00e1nchez"}, {"affiliation": [], "given": "F.", "family": "L\u00f3pez-Granados"}, {"affiliation": [], "given": "J.M.", "family": "Pe\u00f1a"}], "doi": "10.1016/j.compag.2015.03.019", "title": "An automatic object-based method for optimal thresholding in UAV images: Application for vegetation detection in herbaceous crops", "journal": "Computers and Electronics in Agriculture", "year": "2015-6", "cite": "33", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0168-1699"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "A.", "family": "Gongal"}, {"affiliation": [], "given": "S.", "family": "Amatya"}, {"affiliation": [], "given": "M.", "family": "Karkee"}, {"affiliation": [], "given": "Q.", "family": "Zhang"}, {"affiliation": [], "given": "K.", "family": "Lewis"}], "doi": "10.1016/j.compag.2015.05.021", "title": "Sensors and systems for fruit detection and localization: A review", "journal": "Computers and Electronics in Agriculture", "year": "2015-8", "cite": "32", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0168-1699"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "M. S.", "family": "Hovm\u00f8ller"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "S.", "family": "Walter"}, {"affiliation": [{"name": "National Institute of Agricultural Botany; CB3 0LE Cambridge UK"}], "given": "R. A.", "family": "Bayles"}, {"affiliation": [{"name": "National Institute of Agricultural Botany; CB3 0LE Cambridge UK"}], "given": "A.", "family": "Hubbard"}, {"affiliation": [{"name": "Federal Research Centre for Cultivated Plants; Julius K\u00fchn-Institut; Institute for Plant Protection in Field Crops and Grassland; 14532 Kleinmachnow Germany"}], "given": "K.", "family": "Flath"}, {"affiliation": [{"name": "Federal Research Centre for Cultivated Plants; Julius K\u00fchn-Institut; Institute for Plant Protection in Field Crops and Grassland; 14532 Kleinmachnow Germany"}], "given": "N.", "family": "Sommerfeldt"}, {"affiliation": [{"name": "INRA UMR 1290 BIOGER, BP01; 78850 Thiverval-Grignon France"}], "given": "M.", "family": "Leconte"}, {"affiliation": [{"name": "Plant Breeding & Acclimatization Institute; Radzikow 05-870 Blonie Poland"}], "given": "P.", "family": "Czembor"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "J.", "family": "Rodriguez-Algaba"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "T.", "family": "Thach"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "J. G.", "family": "Hansen"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "P.", "family": "Lassen"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}], "given": "A. F.", "family": "Justesen"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Agroecology; Aarhus University, Flakkebjerg; DK-4200 Slagelse Denmark"}, {"name": "Institute of Biotechnology & Genetic Engineering; the University of Agriculture; Peshawar Pakistan"}], "given": "S.", "family": "Ali"}, {"affiliation": [{"name": "INRA UMR 1290 BIOGER, BP01; 78850 Thiverval-Grignon France"}], "given": "C.", "family": "de Vallavieille-Pope"}], "doi": "10.1111/ppa.12433", "title": "Replacement of the European wheat yellow rust population by new races from the centre of diversity in the near-Himalayan region", "journal": "Plant Pathology", "year": "2015-7", "cite": "32", "pub": "Wiley-Blackwell", "issn": "0032-0862"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Jalal", "family": "Shiri"}, {"affiliation": [], "given": "Amir Hossein", "family": "Nazemi"}, {"affiliation": [], "given": "Ali Ashraf", "family": "Sadraddini"}, {"affiliation": [], "given": "Gorka", "family": "Landeras"}, {"affiliation": [], "given": "Ozgur", "family": "Kisi"}, {"affiliation": [], "given": "Ahmad", "family": "Fakheri Fard"}, {"affiliation": [], "given": "Pau", "family": "Marti"}], "doi": "10.1016/j.compag.2014.08.007", "title": "Comparison of heuristic and empirical approaches for estimating reference evapotranspiration from limited inputs in Iran", "journal": "Computers and Electronics in Agriculture", "year": "2014-10", "cite": "32", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0168-1699"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Nadine", "family": "Strehmel"}, {"affiliation": [], "given": "Christoph", "family": "B\u00f6ttcher"}, {"affiliation": [], "given": "Stephan", "family": "Schmidt"}, {"affiliation": [], "given": "Dierk", "family": "Scheel"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2014.10.003", "title": "Profiling of secondary metabolites in root exudates of Arabidopsis thaliana", "journal": "Phytochemistry", "year": "2014-12", "cite": "32", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Karen S.", "family": "Bishop"}, {"affiliation": [], "given": "Chi H.J.", "family": "Kao"}, {"affiliation": [], "given": "Yuanye", "family": "Xu"}, {"affiliation": [], "given": "Marcus P.", "family": "Glucina"}, {"affiliation": [], "given": "R. Russell M.", "family": "Paterson"}, {"affiliation": [], "given": "Lynnette R.", "family": "Ferguson"}], "doi": "10.1016/j.phytochem.2015.02.015", "title": "From 2000years of Ganoderma lucidum to recent developments in nutraceuticals", "journal": "Phytochemistry", "year": "2015-6", "cite": "31", "pub": "Elsevier BV", "issn": "0031-9422"}]