[{"authors": [{"affiliation": [{"name": "Department of Psychiatry; University of S\u00e3o Paulo Medical School; S\u00e3o Paulo Brazil"}, {"name": "Research Center on Neurodevelopment and Mental Health; University of S\u00e3o Paulo; S\u00e3o Paulo Brazil"}, {"name": "National Institute of Developmental Psychiatry for Children and Adolescents (INCT-CNPq); S\u00e3o Paulo Brazil"}], "given": "Guilherme V.", "family": "Polanczyk"}, {"affiliation": [{"name": "National Institute of Developmental Psychiatry for Children and Adolescents (INCT-CNPq); S\u00e3o Paulo Brazil"}, {"name": "ADHD Outpatient Program at the Child and Adolescent Psychiatric Division; Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre; Federal University of Rio Grande do Sul; Porto Alegre Brazil"}], "given": "Giovanni A.", "family": "Salum"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Psychiatry; University of S\u00e3o Paulo Medical School; S\u00e3o Paulo Brazil"}, {"name": "Research Center on Neurodevelopment and Mental Health; University of S\u00e3o Paulo; S\u00e3o Paulo Brazil"}], "given": "Luisa S.", "family": "Sugaya"}, {"affiliation": [{"name": "ADHD Outpatient Program at the Child and Adolescent Psychiatric Division; Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre; Federal University of Rio Grande do Sul; Porto Alegre Brazil"}], "given": "Arthur", "family": "Caye"}, {"affiliation": [{"name": "National Institute of Developmental Psychiatry for Children and Adolescents (INCT-CNPq); S\u00e3o Paulo Brazil"}, {"name": "ADHD Outpatient Program at the Child and Adolescent Psychiatric Division; Hospital de Cl\u00ednicas de Porto Alegre; Federal University of Rio Grande do Sul; Porto Alegre Brazil"}], "given": "Luis A.", "family": "Rohde"}], "doi": "10.1111/jcpp.12381", "title": "Annual Research Review: A meta-analysis of the worldwide prevalence of mental disorders in children and adolescents", "journal": "Journal of Child Psychology and Psychiatry", "year": "2015-2", "cite": "185", "pub": "Wiley-Blackwell", "issn": "0021-9630"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "S. L.", "family": "Ralston"}, {"affiliation": [], "given": "A. S.", "family": "Lieberthal"}, {"affiliation": [], "given": "H. C.", "family": "Meissner"}, {"affiliation": [], "given": "B. K.", "family": "Alverson"}, {"affiliation": [], "given": "J. E.", "family": "Baley"}, {"affiliation": [], "given": "A. M.", "family": "Gadomski"}, {"affiliation": [], "given": "D. W.", "family": "Johnson"}, {"affiliation": [], "given": "M. J.", "family": "Light"}, {"affiliation": [], "given": "N. F.", "family": "Maraqa"}, {"affiliation": [], "given": "E. A.", "family": "Mendonca"}, {"affiliation": [], "given": "K. J.", "family": "Phelan"}, {"affiliation": [], "given": "J. J.", "family": "Zorc"}, {"affiliation": [], "given": "D.", "family": "Stanko-Lopp"}, {"affiliation": [], "given": "M. A.", "family": "Brown"}, {"affiliation": [], "given": "I.", "family": "Nathanson"}, {"affiliation": [], "given": "E.", "family": "Rosenblum"}, {"affiliation": [], "given": "S.", "family": "Sayles"}, {"affiliation": [], "given": "S.", "family": "Hernandez-Cancio"}], "doi": "10.1542/peds.2014-2742", "title": "Clinical Practice Guideline: The Diagnosis, Management, and Prevention of Bronchiolitis", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-10", "cite": "183", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "P. A.", "family": "May"}, {"affiliation": [], "given": "A.", "family": "Baete"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Russo"}, {"affiliation": [], "given": "A. J.", "family": "Elliott"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Blankenship"}, {"affiliation": [], "given": "W. O.", "family": "Kalberg"}, {"affiliation": [], "given": "D.", "family": "Buckley"}, {"affiliation": [], "given": "M.", "family": "Brooks"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Hasken"}, {"affiliation": [], "given": "O.", "family": "Abdul-Rahman"}, {"affiliation": [], "given": "M. P.", "family": "Adam"}, {"affiliation": [], "given": "L. K.", "family": "Robinson"}, {"affiliation": [], "given": "M.", "family": "Manning"}, {"affiliation": [], "given": "H. E.", "family": "Hoyme"}], "doi": "10.1542/peds.2013-3319", "title": "Prevalence and Characteristics of Fetal Alcohol Spectrum Disorders", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-10", "cite": "129", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "M.", "family": "Wassef"}, {"affiliation": [], "given": "F.", "family": "Blei"}, {"affiliation": [], "given": "D.", "family": "Adams"}, {"affiliation": [], "given": "A.", "family": "Alomari"}, {"affiliation": [], "given": "E.", "family": "Baselga"}, {"affiliation": [], "given": "A.", "family": "Berenstein"}, {"affiliation": [], "given": "P.", "family": "Burrows"}, {"affiliation": [], "given": "I. J.", "family": "Frieden"}, {"affiliation": [], "given": "M. C.", "family": "Garzon"}, {"affiliation": [], "given": "J.-C.", "family": "Lopez-Gutierrez"}, {"affiliation": [], "given": "D. J. E.", "family": "Lord"}, {"affiliation": [], "given": "S.", "family": "Mitchel"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Powell"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Prendiville"}, {"affiliation": [], "given": "M.", "family": "Vikkula"}, {"affiliation": [], "name": "on behalf of the ISSVA Board and Scientific Committee"}], "doi": "10.1542/peds.2014-3673", "title": "Vascular Anomalies Classification: Recommendations From the International Society for the Study of Vascular Anomalies", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2015-6", "cite": "114", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "R.", "family": "Thomas"}, {"affiliation": [], "given": "S.", "family": "Sanders"}, {"affiliation": [], "given": "J.", "family": "Doust"}, {"affiliation": [], "given": "E.", "family": "Beller"}, {"affiliation": [], "given": "P.", "family": "Glasziou"}], "doi": "10.1542/peds.2014-3482", "title": "Prevalence of Attention-Deficit/Hyperactivity Disorder: A Systematic Review and Meta-analysis", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2015-3", "cite": "112", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "C. H.", "family": "Hillman"}, {"affiliation": [], "given": "M. B.", "family": "Pontifex"}, {"affiliation": [], "given": "D. M.", "family": "Castelli"}, {"affiliation": [], "given": "N. A.", "family": "Khan"}, {"affiliation": [], "given": "L. B.", "family": "Raine"}, {"affiliation": [], "given": "M. R.", "family": "Scudder"}, {"affiliation": [], "given": "E. S.", "family": "Drollette"}, {"affiliation": [], "given": "R. D.", "family": "Moore"}, {"affiliation": [], "given": "C.-T.", "family": "Wu"}, {"affiliation": [], "given": "K.", "family": "Kamijo"}], "doi": "10.1542/peds.2013-3219", "title": "Effects of the FITKids Randomized Controlled Trial on Executive Control and Brain Function", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-9", "cite": "96", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Kathryn L.", "family": "Modecki"}, {"affiliation": [], "given": "Jeannie", "family": "Minchin"}, {"affiliation": [], "given": "Allen G.", "family": "Harbaugh"}, {"affiliation": [], "given": "Nancy G.", "family": "Guerra"}, {"affiliation": [], "given": "Kevin C.", "family": "Runions"}], "doi": "10.1016/j.jadohealth.2014.06.007", "title": "Bullying Prevalence Across Contexts: A Meta-analysis Measuring Cyber and Traditional Bullying", "journal": "Journal of Adolescent Health", "year": "2014-11", "cite": "95", "pub": "Elsevier BV", "issn": "1054-139X"}, {"authors": [{"affiliation": [], "name": "COMMITTEE ON ADOLESCENCE"}], "doi": "10.1542/peds.2014-2299", "title": "Contraception for Adolescents", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-9", "cite": "95", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Obstetrical, Perinatal, and Pediatric Epidemiology Team, Epidemiology and Biostatistics Sorbonne Paris Cit\u00e9 Research Center (U1153), INSERM, Paris, France2Paris Descartes University, Paris, France3Clinical Research Unit, Center for Clinical Investigation"}], "given": "Pierre-Yves", "family": "Ancel"}, {"affiliation": [{"name": "Obstetrical, Perinatal, and Pediatric Epidemiology Team, Epidemiology and Biostatistics Sorbonne Paris Cit\u00e9 Research Center (U1153), INSERM, Paris, France2Paris Descartes University, Paris, France4Maternit\u00e9 Port-Royal, Hospital University Department Risks"}], "given": "Fran\u00e7ois", "family": "Goffinet"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Strasbourg, France"}], "given": "Pierre", "family": "Kuhn"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Strasbourg, France"}], "given": "Bruno", "family": "Langer"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Strasbourg, France"}], "given": "Jacqueline", "family": "Matis"}, {"affiliation": [{"name": "La C\u00f4te Basque Hospital, Bayonne, France"}], "given": "Xavier", "family": "Hernandorena"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Bordeaux, France"}], "given": "Pierre", "family": "Chabanier"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Bordeaux, France"}], "given": "Laurence", "family": "Joly-Pedespan"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital Estaing, Clermont-Ferrand, France"}], "given": "B\u00e9n\u00e9dicte", "family": "Lecomte"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital Estaing, Clermont-Ferrand, France"}], "given": "Fran\u00e7oise", "family": "Vendittelli"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, University Hospital, Caen, France"}], "given": "Michel", "family": "Dreyfus"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, University Hospital, Caen, France"}], "given": "Bernard", "family": "Guillois"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, University Hospital, Dijon, France"}], "given": "Antoine", "family": "Burguet"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, University Hospital, Dijon, France"}], "given": "Pierre", "family": "Sagot"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Brest, France"}], "given": "Jacques", "family": "Sizun"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, University Hospital, Inserm-Irset U 1085, Rennes, France"}], "given": "Alain", "family": "Beuch\u00e9e"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, University Hospital, Inserm-Irset U 1085, Rennes, France"}], "given": "Florence", "family": "Rouget"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, University Hospital, Tours, France"}], "given": "Am\u00e9lie", "family": "Favreau"}, {"affiliation": [{"name": "INSERM U 930, Fran\u00e7ois Rabelais University, Tours, France"}], "given": "Elie", "family": "Saliba"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, University Hospital, Reims, France"}], "given": "Nathalie", "family": "Bednarek"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, University Hospital, Reims, France"}], "given": "Patrice", "family": "Morville"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, University Hospital, Besan\u00e7on, France"}], "given": "G\u00e9rard", "family": "Thiriez"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, University Hospital, Rouen, France"}], "given": "Lo\u00efc", "family": "Marpeau"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Rouen University Hospital-Laboratory of microvascular endothelium and neonatal brain lesions, Rouen, France"}], "given": "St\u00e9phane", "family": "Marret"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Obstetrics and Gynecology, Louis Mourier Hospital, University Hospitals Paris Nord Val de Seine (HUPNVS)), Assistance Publique-Paris Hospitals (APHP), Paris Diderot University, Paris, France"}], "given": "Gilles", "family": "Kayem"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, CHI, CRC, Cr\u00e9teil, France"}], "given": "Xavier", "family": "Durrmeyer"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, Sud Francilien Hospital, Evry, France"}], "given": "Mich\u00e8le", "family": "Granier"}, {"affiliation": [{"name": "Neonatal intensive care unit, Robert Debr\u00e9 Hospital, INSERM, UMR 676, Paris, France"}], "given": "Olivier", "family": "Baud"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Cochin Hotel Dieu Hospital, Paris, France"}], "given": "Pierre-Henri", "family": "Jarreau"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, Trousseau Hospital, Paris, France"}], "given": "Delphine", "family": "Mitanchez"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, Poissy Saint Germain University Hospital, Poissy, France"}], "given": "Pascal", "family": "Boileau"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Obstetrics and Gynecology, Arnaud de Villeneuve Hospital, Montpellier, France"}], "given": "Pierre", "family": "Boulot"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Arnaud de Villeneuve Hospital, Montpellier, France"}], "given": "Gilles", "family": "Cambonie"}, {"affiliation": [{"name": "CAMSP, University Hospital, Montpellier, France"}], "given": "Hubert", "family": "Daud\u00e9"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, M\u00e8re-Enfant Hospital, Limoges, France"}], "given": "Antoine", "family": "B\u00e9du"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, M\u00e8re-Enfant Hospital, Limoges, France"}], "given": "Fabienne", "family": "Mons"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Medical Information, Adolphe Pinard Maternity Unit, Nancy, France"}], "given": "Jeanne", "family": "Fresson"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Adolphe Pinard Maternity Unit, Nancy, France"}], "given": "Rachel", "family": "Vieux"}, {"affiliation": [{"name": "UMR 1027 INSERM, Paul-Sabatier Toulouse III University, Toulouse, France"}], "given": "Catherine", "family": "Alberge"}, {"affiliation": [{"name": "UMR 1027 INSERM, Paul-Sabatier Toulouse III University, Toulouse, France"}], "given": "Catherine", "family": "Arnaud"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Obstetrics and Gynecology, Toulouse, France"}], "given": "Christophe", "family": "Vayssi\u00e8re"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, Jeanne de Flandres Hospital, Lille, France"}], "given": "Patrick", "family": "Truffert"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, Jeanne de Flandres Hospital, Lille, France"}], "given": "V\u00e9ronique", "family": "Pierrat"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, Jeanne de Flandre Hospital, Lille, France"}], "given": "Damien", "family": "Subtil"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, Nord Hospital, Marseille, France"}], "given": "Claude", "family": "D\u2019Ercole"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Nord Hospital, Marseille, France"}], "given": "Catherine", "family": "Gire"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, La Conception Hospital, Marseille, France"}], "given": "Umberto", "family": "Simeoni"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Gynecology and Obstetrics, Archet Hospital, Nice, France"}], "given": "Andr\u00e9", "family": "Bongain"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Obstetrics and Gynecology, Angers University Hospital, Angers, France"}], "given": "Lo\u00efc", "family": "Sentilhes"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Medicine, Angers University Hospital and INSERM CIC 004, Nantes, France"}], "given": "Jean-Christophe", "family": "Roz\u00e9"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Obstetrics and gynecology, Amiens, France"}], "given": "Jean", "family": "Gondry"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Amiens, France"}], "given": "Andr\u00e9", "family": "Leke"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Chamb\u00e9ry, France"}], "given": "Michel", "family": "Deiber"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, University Hospital, Lyon, France"}], "given": "Olivier", "family": "Claris"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, La Croix Rousse Hospital, Lyon, France"}], "given": "Jean-Charles", "family": "Picaud"}, {"affiliation": [{"name": "INSERM CIC003, University Hospital, Grenoble, France"}], "given": "Anne", "family": "Ego"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics, University Hospital, Grenoble, France"}], "given": "Thierry", "family": "Debillon"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Pointe \u00e0 Pitre, Guadeloupe, France"}], "given": "Anne", "family": "Poulichet"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Pointe \u00e0 Pitre, Guadeloupe, France"}], "given": "Eliane", "family": "Colin\u00e9"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, Cayenne Hospital, Cayenne, Guyane, France"}], "given": "Anne", "family": "Favre"}, {"affiliation": [{"name": "University Hospital, Fort de France, Martinique"}], "given": "Olivier", "family": "Fl\u00e9chelles"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, University Hospital Felix Guyon, Saint-Denis, La R\u00e9union, France"}], "given": "Sylvain", "family": "Samperiz"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Neonatal Pediatrics and Intensive Care, University Hospital Felix Guyon, Saint-Denis, La R\u00e9union, France"}], "given": "Duksha", "family": "Ramful"}, {"affiliation": [{"name": "F\u00e9d\u00e9ration des R\u00e9seaux de Sant\u00e9 en P\u00e9rinatalit\u00e9 [FFRSP], Nantes, France"}], "given": "Bernard", "family": "Branger"}, {"affiliation": [{"name": "Inserm UMR1153, Perinatal and Pediatric Epidemiology Team, Paris, France"}], "given": "Val\u00e9rie", "family": "Benhammou"}, {"affiliation": [{"name": "Inserm UMR1153, Perinatal and Pediatric Epidemiology Team, Paris, France"}], "given": "Laurence", "family": "Foix-L\u2019H\u00e9lias"}, {"affiliation": [{"name": "Inserm UMR1153, Perinatal and Pediatric Epidemiology Team, Paris, France"}], "given": "Laetitia", "family": "Marchand-Martin"}, {"affiliation": [{"name": "Inserm UMR1153, Perinatal and Pediatric Epidemiology Team, Paris, France"}], "given": "Monique", "family": "Kaminski"}], "doi": "10.1001/jamapediatrics.2014.3351", "title": "Survival and Morbidity of Preterm Children Born at 22 Through 34 Weeks\u2019 Gestation in France in 2011", "journal": "JAMA Pediatrics", "year": "2015-3", "cite": "89", "pub": "American Medical Association (AMA)", "issn": "2168-6203"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania2Department of Pediatrics, Perelman School of Medicine, University of Pennsylvania, Philadelphia"}], "given": "L. Charles", "family": "Bailey"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania2Department of Pediatrics, Perelman School of Medicine, University of Pennsylvania, Philadelphia"}], "given": "Christopher B.", "family": "Forrest"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania"}], "given": "Peixin", "family": "Zhang"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania3Johns Hopkins Bloomberg School of Public Health, Baltimore, Maryland"}], "given": "Thomas M.", "family": "Richards"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania"}], "given": "Alice", "family": "Livshits"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics, Children\u2019s Hospital of Philadelphia, Philadelphia, Pennsylvania2Department of Pediatrics, Perelman School of Medicine, University of Pennsylvania, Philadelphia"}], "given": "Patricia A.", "family": "DeRusso"}], "doi": "10.1001/jamapediatrics.2014.1539", "title": "Association of Antibiotics in Infancy With Early Childhood Obesity", "journal": "JAMA Pediatrics", "year": "2014-11", "cite": "88", "pub": "American Medical Association (AMA)", "issn": "2168-6203"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "D. G.", "family": "Thomas"}, {"affiliation": [], "given": "J. N.", "family": "Apps"}, {"affiliation": [], "given": "R. G.", "family": "Hoffmann"}, {"affiliation": [], "given": "M.", "family": "McCrea"}, {"affiliation": [], "given": "T.", "family": "Hammeke"}], "doi": "10.1542/peds.2014-0966", "title": "Benefits of Strict Rest After Acute Concussion: A Randomized Controlled Trial", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2015-1", "cite": "88", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Division of General Internal Medicine, Department of Medicine, University of Pittsburgh School of Medicine, Pittsburgh, Pennsylvania2Center for Research on Media, Technology, and Health, University of Pittsburgh School of Medicine, Pittsburgh, Pennsylvani"}], "given": "Brian A.", "family": "Primack"}, {"affiliation": [{"name": "Norris Cotton Cancer Center, Geisel School of Medicine, Dartmouth University, Hanover, New Hampshire5Dartmouth Institute for Health Policy and Clinical Practice, Geisel School of Medicine, Dartmouth University, Hanover, New Hampshire"}], "given": "Samir", "family": "Soneji"}, {"affiliation": [{"name": "Oregon Social Learning Center, College of Education, University of Oregon, Eugene"}], "given": "Michael", "family": "Stoolmiller"}, {"affiliation": [{"name": "Division of General Internal Medicine, Department of Medicine, University of Pittsburgh School of Medicine, Pittsburgh, Pennsylvania7Center for Health Equity and Research Promotion, VA Pittsburgh Healthcare System, Pittsburgh, Pennsylvania"}], "given": "Michael J.", "family": "Fine"}, {"affiliation": [{"name": "Norris Cotton Cancer Center, Geisel School of Medicine, Dartmouth University, Hanover, New Hampshire5Dartmouth Institute for Health Policy and Clinical Practice, Geisel School of Medicine, Dartmouth University, Hanover, New Hampshire8Department of Pediatr"}], "given": "James D.", "family": "Sargent"}], "doi": "10.1001/jamapediatrics.2015.1742", "title": "Progression to Traditional Cigarette Smoking After Electronic Cigarette Use Among US Adolescents and Young Adults", "journal": "JAMA Pediatrics", "year": "2015-11", "cite": "87", "pub": "American Medical Association (AMA)", "issn": "2168-6203"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "T. A.", "family": "Wills"}, {"affiliation": [], "given": "R.", "family": "Knight"}, {"affiliation": [], "given": "R. J.", "family": "Williams"}, {"affiliation": [], "given": "I.", "family": "Pagano"}, {"affiliation": [], "given": "J. D.", "family": "Sargent"}], "doi": "10.1542/peds.2014-0760", "title": "Risk Factors for Exclusive E-Cigarette Use and Dual E-Cigarette Use and Tobacco Use in Adolescents", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-12", "cite": "82", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Barbara Davis Center; University of Colorado Denver; Aurora CO USA"}], "given": "Marian J", "family": "Rewers"}, {"affiliation": [{"name": "Westville Hospital; Durban South Africa"}], "given": "Kuben", "family": "Pillay"}, {"affiliation": [{"name": "DECCP; Clinique Pediatrique/CHL; Luxembourg Luxembourg"}], "given": "Carine", "family": "de Beaufort"}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-6004-576X", "authenticated-orcid": false, "given": "Maria E", "family": "Craig", "affiliation": [{"name": "Institute of Endocrinology and Diabetes; Westmead Australia"}]}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics; Uddevalla Hospital; Uddevalla Sweden"}], "given": "Ragnar", "family": "Hanas"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Pediatrics; University of Cambridge; Cambridge UK"}], "given": "Carlo L", "family": "Acerini"}, {"affiliation": [{"name": "Barbara Davis Center; University of Colorado Denver; Aurora CO USA"}], "given": "David M", "family": "Maahs"}], "doi": "10.1111/pedi.12190", "title": "Assessment and monitoring of glycemic control in children and adolescents with\u00a0diabetes", "journal": "Pediatric Diabetes", "year": "2014-9", "cite": "81", "pub": "Wiley-Blackwell", "issn": "1399-543X"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "A. L. C.", "family": "de Vries"}, {"affiliation": [], "given": "J. K.", "family": "McGuire"}, {"affiliation": [], "given": "T. D.", "family": "Steensma"}, {"affiliation": [], "given": "E. C. F.", "family": "Wagenaar"}, {"affiliation": [], "given": "T. A. H.", "family": "Doreleijers"}, {"affiliation": [], "given": "P. T.", "family": "Cohen-Kettenis"}], "doi": "10.1542/peds.2013-2958", "title": "Young Adult Psychological Outcome After Puberty Suppression and Gender Reassignment", "journal": "PEDIATRICS", "year": "2014-9", "cite": "80", "pub": "American Academy of Pediatrics (AAP)", "issn": "0031-4005"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Gilda", "family": "Sedgh"}, {"affiliation": [], "given": "Lawrence B.", "family": "Finer"}, {"affiliation": [], "given": "Akinrinola", "family": "Bankole"}, {"affiliation": [], "given": "Michelle A.", "family": "Eilers"}, {"affiliation": [], "given": "Susheela", "family": "Singh"}], "doi": "10.1016/j.jadohealth.2014.09.007", "title": "Adolescent Pregnancy, Birth, and Abortion Rates Across Countries: Levels\u00a0and\u00a0Recent Trends", "journal": "Journal of Adolescent Health", "year": "2015-2", "cite": "80", "pub": "Elsevier BV", "issn": "1054-139X"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Kris", "family": "De Boeck"}, {"affiliation": [], "given": "Anne", "family": "Munck"}, {"affiliation": [], "given": "Seth", "family": "Walker"}, {"affiliation": [], "given": "Albert", "family": "Faro"}, {"affiliation": [], "given": "Peter", "family": "Hiatt"}, {"affiliation": [], "given": "Geoffrey", "family": "Gilmartin"}, {"affiliation": [], "given": "Mark", "family": "Higgins"}], "doi": "10.1016/j.jcf.2014.09.005", "title": "Efficacy and safety of ivacaftor in patients with cystic fibrosis and a non-G551D gating mutation", "journal": "Journal of Cystic Fibrosis", "year": "2014-12", "cite": "77", "pub": "Elsevier BV", "issn": "1569-1993"}, {"authors": [{"affiliation": [{"name": "Department of Psychiatry; Harvard Medical School; Boston MA USA"}, {"name": "Developmental Biopsychiatry Research Program; McLean Hospital; Belmont MA USA"}], "given": "Martin H.", "family": "Teicher"}, {"affiliation": [{"name": "Department of Psychiatry; Harvard Medical School; Boston MA USA"}, {"name": "Developmental Biopsychiatry Research Program; McLean Hospital; Belmont MA USA"}], "given": "Jacqueline A.", "family": "Samson"}], "doi": "10.1111/jcpp.12507", "title": "Annual Research Review: Enduring neurobiological effects of childhood abuse and neglect", "journal": "Journal of Child Psychology and Psychiatry", "year": "2016-2", "cite": "75", "pub": "Wiley-Blackwell", "issn": "0021-9630"}, {"authors": [{"affiliation": [], "name": "The Pediatric Acute Lung Injury Consensus Conference Group"}], "doi": "10.1097/pcc.0000000000000350", "title": "Pediatric Acute Respiratory Distress Syndrome", "journal": "Pediatric Critical Care Medicine", "year": "2015-6", "cite": "72", "pub": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issn": "1529-7535"}, {"authors": [{"affiliation": [], "given": "Chantal", "family": "Loirat"}, {"affiliation": [], "name": "for HUS International"}, {"affiliation": [], "given": "Fadi", "family": "Fakhouri"}, {"affiliation": [], "given": "Gema", "family": "Ariceta"}, {"affiliation": [], "given": "Nesrin", "family": "Besbas"}, {"affiliation": [], "given": "Martin", "family": "Bitzan"}, {"affiliation": [], "given": "Anna", "family": "Bjerre"}, {"affiliation": [], "given": "Rosanna", "family": "Coppo"}, {"affiliation": [], "given": "Francesco", "family": "Emma"}, {"affiliation": [], "given": "Sally", "family": "Johnson"}, {"affiliation": [], "given": "Diana", "family": "Karpman"}, {"affiliation": [], "given": "Daniel", "family": "Landau"}, {"affiliation": [], "given": "Craig B", "family": "Langman"}, {"affiliation": [], "given": "Anne-Laure", "family": "Lapeyraque"}, {"affiliation": [], "given": "Christoph", "family": "Licht"}, {"affiliation": [], "given": "Carla", "family": "Nester"}, {"affiliation": [], "given": "Carmine", "family": "Pecoraro"}, {"affiliation": [], "given": "Magdalena", "family": "Riedl"}, {"affiliation": [], "given": "Nicole C. A. J.", "family": "van de Kar"}, {"affiliation": [], "given": "Johan", "family": "Van de Walle"}, {"affiliation": [], "given": "Marina", "family": "Vivarelli"}, {"affiliation": [], "given": "V\u00e9ronique", "family": "Fr\u00e9meaux-Bacchi"}], "doi": "10.1007/s00467-015-3076-8", "title": "An international consensus approach to the management of atypical hemolytic uremic syndrome in children", "journal": "Pediatric Nephrology", "year": "2015-4", "cite": "72", "pub": "Springer Nature", "issn": "0931-041X"}]